吹樓會跌果班連登仔係咪on9

日日係度幻想好多人移民，外資會走晒
現實係兩樣都唔會發生，反而有咗國安法，中共可以強推大灣區項目，因為呢D 項目本身係香港好大阻力，對香港本土冇乜好處，但宜家已經係為所欲為

樓價最少升多二十年，每年升兩成左右
未上車嘅，宜家真係最後機會

利申：無樓人士，非AA，理性分析

根本全球樓市都係咁GOGOGO

連登仔日日開移民post
實情最後走嘅一萬人都冇

無咗金融中心地位
香港仲價錢?

同大陸普通省市一樣咋

你話冇就冇啊
個個投資咗咁多係度，會捨得突然走咩
冇可能，況且國安法唔會搞鳩班生意佬，如果佢地聽話

你睇吓近2星期，推出的新盤，無人問津

加價加得太多姐
減一兩千咪又係條龍排成十公里

半價，可能有10公里

冇錯
外國一定唔會制裁!!!!!
樓價每年20%咁上!!!!

每年升兩成？唔會吓話？

好多人打算移民，減價賣盤，這是事實
盤愈來愈多，價錢只會下跌

樓主太天真了
或者，樓主好多物業，想托市

每年升20%，升足20年
樓豬曲直難分

你諗多仔
香港人根本冇膽移民

樓主打緊飛機

繼續gogogo

gogogo

有價冇市 住屋需求大減

AA狗點會認自己係AA
佢自已都知自已低劣到同狗差唔多

傻佬 上海北京深圳夠唔係金融中心地位
你個城市發展係超一線自然就值依個價

開番但個樓價會升係on9 post 一樣

2040年樓價係2020年既30幾倍?

遲買貴幾球, 你咪唔好買囉, 大把人排隊搶盤

大灣區個一小時生活圈如果成功 香港等於多一倍地 樓價點每年20%呢？

你真係好笑

打算 移民
實際:留返喺度

事實，個個把口話想走
但實際唔會走，仲繼續買樓

有咩資產可以每年升20%

重演97咪睇下點囉，唔知97到宜家樓價跌咗定升咗呢？全球QE，係得香港樓唔係Asset啦，係得香港樓唔會通脹啦

機乜野會, 大家都走啦, 理得佢升跌啦

Sea to sky清晒喎

樓係會升

連登仔：睇唔到

都唔洗近兩星期 近一星期嘅事黎
連登仔真係好柒

今日都會清哂
連登仔：睇唔到 無人問津

全世界印銀紙 都仲諗樓會跌

一有人蝕讓 連登仔: 樓爆

2015年已經有聰明仔話樓爆

一定唔會跌
連燈話嘅

雖然我覺得樓真係貴到離譜。但我覺得唔會點跌。至於點解，反正我是信了.......

利申：租租

對對對 kokoko 一房800萬！地方見駛！下年會升到1000萬

你係AA

無心問津？

始終香港人好難離開舒適圈
過咗30都唔敢走啦

無人問津

一萬已經講多左
根本9成9既人都馬照跑，工照返，舞照跳
佢地唔明要由一個生活左幾十年既熟悉地方移民到一個嘜都冇，又唔熟悉既地方由零開始係幾困難

AA 都係住公屋

樓價其實無可能跌
高樓價基本上就係支那維穩手段
但一年繼續2成有無可能？
即係講緊5年後已經兩倍，入門細單位要過千萬
不過樓價點升都好
唔代表大家有錢左，生活富裕左

得aa先會弱智到話每年升20%

住屋需求 留既人一定比走既人小
個個結婚痴屋企住咩on9
總結：細單位上車盤升 豪宅應該下行

真, 但連登仔不敢面對